Admin屌你老母, 幾時開個私怨台比班中學雞Ive仔借刀呀, 日日幾個借力煩過閪呀

屌你班支那狗00後借刀就用wechat朋友圈啦屌你地老母

順便開埋個假膠台畀啲假膠開post啦見親啲假膠都覺得煩